恭喜雷神回歸做蔡神仙主帥，明天沙田起碼3win 啦。

無左雷神真係唔識賭，你番黎就好啦。

明天訓身雷神呀

3win